有無人覺得輸緊,仲輸得好緊要

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇解決方法

推

平日都要衝咩屌你，夜晚圍警署又屌人咪送頭

但日日嘉年華式喺商場唱歌都不痛不癢

15號

pish

唱歌係比大家抖氣+media coverage
俾政權知道仲有好多人不妥協
對商戶唔多唔少構成影響
建立民族認同感 等等⋯⋯
未算嘉年華既⋯⋯

星期日大家會行岀黎嘅

依家唱歌咪人多加震撼囉
下下都要有人受傷有人被捕先震撼咩
唔好再成日咁負面講野唔該

風向警告
失敗主義風於凌晨時份吹襲連登
請各位做好防風措施

但係好難叫中學生真係唔返學
學校同屋企人一定比壓力

半夜係咁

比D時間發酵啦大佬
下下要見血傷人先叫有用咩

大家覺得眾酬懸紅 交出831cctv片段, 或者現場普通市民拍攝到的片段,有助回復真相, 有冇得諗我第一個夾錢